娛樂台一眾手足一早睇清EXO呢對野

上兩個月CB完全無人提
因為呢對野就係假 就係呃人
覺唔覺同nct一樣要俾我唾棄?

我班GAY佬先睇